一人一個係前面加國家名會變到好高級既物件

啲水果。。。
普通蘋果--->日本富士蘋果
明明5蚊個 加個國家名 就變50蚊個

匈牙利牛肉飯

女人
港女、大陸妹、架妹

島

香港島

中國高鐵

荷蘭水

麵包 法國麵包
糖 瑞士糖

中國牛肉有毒

習近平新時代中國特色社會主義思想

再負皮我 拉曬你地上大陸

瑞士山區肺

多數都要用個高級國家

你試下印度蘋果賣到幾錢

德國克療痰（不過好似係土炮 ）
日本救心
日本肝油丸

補返：

德製克療痰停產 老翻熱賣
原為草本配方 現變中藥提煉土炮貨

德國製造「克療痰」早停產 市面正牌屬土炮中成藥

驢
佐丹(Jordan) 驢

德國嘅意大利鹹豬手

丹麥藍罐曲奇

國家呀，師兄

佐丹係咩國家

西班牙海鮮炒飯

香港的士炒飯

荷蘭銀行支票

非洲麵包樹

約旦驢

俄羅斯方塊

中文名係約旦喎

屌

香港腳

未睇得出邊到高級

京都念慈菴

銀行本票
瑞士銀行本票

好難講架 你係香港是但煮個咖哩飯 變成正宗印度咖哩飯都加你幾十蚊

幽默到你 收皮啦

牛扒
澳洲高級牛扒

寶 德國寶

約旦啊屌你老母

Cheque
Holland Cheque

中國民主

西班牙籍老公

澳洲牛奶公司

牛扒

韓國xxx

For example: 韓國拉絲紫薯包

只係價錢貴左
無話變高級

女 ：：：： 加個處字喺前面

鍊金術師

火腿
西班牙火腿

雙飛
法國雙飛人

處係邉到國家呀請問？